強烈要求連仔登出所有人

好撚明顯而家有狗用手足帳號做野扮野
你仲唔登出晒所有account
並禁止用「忘記密碼」一段時間

係咪想有更多人被捕？

另請關注各奇異帳號
於登出後有否再發言
如沒有可能代表帳號本人已經死亡

再作呢類整理
然後現實世界搵人
務求製作一份死亡名單

推！！請登出所有人

支持

今日十八區集會，大大鑊玩起佢！

收到消息話狗徵用左幾架EMSD 黃色工程車

推

721
811
831
101

大埔人
今日 1400
大埔超級城見

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

講就簡單...
Sorry for p牌

push

講咗好耐

P牌好同意

呢個真 如果真係唔記得密碼點算

屌,你唔講密碼兩隻字我真係唔記得個password係幾多

Push

推推推推推

關注嗰個難到仆街 無database無可能做到
仲要變成另類捉鬼

應該可以email reset

登出可以試下
但要畀個deadline
唔記得pw嘅盡快搞返掂

推推推

推呀

要做

定其實係連仔做唔到？

諗得過

利申:唔記得咗密碼